我真係分唔到suga同jhope

由fake love睇到boy with luv都仲未識得分
但係v仔 jungkook jimin 都已經比我J左好多次

其實我淨係識分 rm 精cock 牙v
其他雖然成日聽到個名
但係真係無咩興趣認人

上層三巨頭最好j

其中一個似鄧兆尊

粉紅色頭髮真係麻麻
如果純粹睇樣

jimin最正係把聲 配合啲表情動作

正到

淨係識rm同v仔

J hope 馬面
Suga 未瞓醒

Jin同牙醫有幾分相似

痴線?

除左上面三個其他識唔識無乜所謂

咁係似=.=

再屈j hope我就fuck死你

pls be gentle

this is...